政治問題。經濟解決

政治問題解決方法

Lv1 - 和平示威。（已被禁止🚫）
Lv2 - 包圍行動。 （正被打壓）
Lv3 - 衝突升級。 （正被打壓、處於弱勢）
Lv4 - 堵塞主要交通設計。（必須be water、人員需篩選)
Lv5 - 小型罷工行動。（已進行中、需令公會知道事情嚴重性）
Lv6 - 公會罷工行動。
（但沒100%實際罷工行動，其後亦受中國打壓中，如國泰）

Lv7 - 全港/交通運輸公會大型工行動。
（需要公會大力支持，與公司訂下不會秋後算帳保証，保障公員成員自身安全）

香港係一部機器
而每個香港人都係齒輪，當一個部位不運作
機器必定癱瘓

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

堵塞遠要交通設施 「更正」

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。